發現老豆wechat....

老母同我講，發現老豆wechat 有10 個唔知邊個嘅女人同佢講野。詳情唔係好清楚，老豆會話「下次黎搵你」
老豆平時份人好文靜，完全唔似會出去搞事個d，不過呢d 野好難講。 呢家老母問我點算，我都唔知應該點樣處理

買野者

驚西咩

叫雞點會話你地知

叫你老母驗下有補菜花梅毒愛滋

比人說緊買垃圾股，廢coin又同你講?

會唔會想呃錢
騙財多於騙色

叫雞又要同你講？
駛唔駛拍埋片俾你學下嘢？

我講下咋，你唔好亂諗嘢啦。

老豆做野唔洗你教

衰仔 教老豆屌閪？